閉目入神係咪鄭中基最好聽嘅歌

其實鄭中基好多歌都好好聽 不過呢首平井堅作曲真係屈

我覺得 反而係 我代你哭

Agger

三生有幸呢

呢首同晴天陰天雨天都正 但我覺得閉目入神正啲

絕口不提愛你先係

One More Time
唱改編歌真係好尾機

我首選傻大哥

人若然忘記了愛

答應不愛你

雖然係普通話，但佢把聲配首詞真係夭心嘅痛...

領會先係

美女與野獸都好正

識野

識貨
仲有首“戒情人”

披星戴月 忐忐忑忑已何時
當天那樣癡心得沒有分寸
我與你不覺路遠 我與你祇覺熱暖
仍然能纏綿渡過飄泊歲月 乍看不見

雖然只係唱得幾句
但係男子組首歌入面佢真係正到癲

Agger😛

你的眼睛背叛你的心囉一定係

Agger 副歌果段假音黎唱好正

二月十四的約會
順便 j埋林嘉欣

One more time正d

緊係有種

why not all

One more time

黑風暴雨 傻大哥
愛是最大權利

呢首同one more time都好正

呢首最正

識貨

有冇人知演唱會幾時出碟？

想愛你

戒情人

想愛你
憑著一首歌你一生都記得我

瑜伽先係

無賴

三生有幸

有首叫男人都好正

其實佢有首首歌都好好聽

我都想買

我真的哭過

首首都好正 想佢快啲出番碟

昏昏沉沉 煙花也再無法將繽紛璀璨帶回你心

晴天陰天雨天

爛訓

好聽係因為佢本身係日文歌?

咁佢都唱得好既
不過日本d曲好鬼正 改親d廣東歌都好聽咁

其一 但歌詞都寫得好好

突然記番起搬屋都好好聽

呢首真係好撚正

人若然窮到當野 無謂同朋友講野

還以為, 搬屋

天意

許願樹

你個名

英雄寞（射鸜2008主題曲）

普通話
狗也不屌啦

美女與野獸
傷心的小鸚鵡
兩首啲詞好寫得好靚

就像呂方一樣無助

聽左先

不過老老豆豆
佢當年係台灣紅到癡線
拍得住學友個程度
佢長頭髮果期講緊

時間人物地點
搬屋
別愛我。 都未出聲

我代你哭先係

我鍾意 天意 我代你哭

首首歌都正，反而好難數得出佢唱但唔好聽嘅歌

我真的哭過
想愛你
搬屋我麻麻

行吓行吓街都望見污糟野

到而家都仲未有人提

龍咁威？

佢係紅 不過無學友咁勁
當年學友隻吻別係台灣真係勁到仆街

唯一的理由

不能同意更多